# Tableau de bord

## 23 Novembre
Nouvel Objectif : Travail entre scikit learn et le Mooc
Pourquoi ?
Pas assez de temps pour faire le Mooc dans les temps
Pas de projet file rouge
Décision:
Projet python : Faire un morpion
Après Discussion avec CM, différents sujets à approfondir apparaissent:
* Renforcement
* Regression Logistique
* Classification
* SVM
* Comment démarrer un projet IA

Apres mide : 
Mooc regression logistique/classification


## 9 Novembre
Découverte du MOOC
* Semaine 1 du MOOC terminée
